{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015150",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 KTX역 G&G 운영 정책"
    },
    "text": "なります。チェックインは21時から可能で、チェックアウトは11時までです。 チェックインとチェックアウトのご案内は予約のお知らせでご確認いただけます。 宿泊料金は2名入室基準として提示され、特殊客室であるパーティールームなどの場合には入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否については直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 また、未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムで割り当てられ、夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能です。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 ご予約の客室にはスパ浴槽や足マッサージ機が配置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは21時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準として提示されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否についてはどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否については直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "客室内で騒音が発生した場合、退室できますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起こった場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ご予約の客室にはスパ浴槽や足マッサージ機が配置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 418
    }
}